{
    "date": "2025-05-05",
    "product_title": "2021 Toyota sienna LE Van 4D",
    "product_price": 34500,
    "vehicle_info": {
        "mileage": 55321,
        "fuel_type": "Hybrid",
        "interior_color": "Grey",
        "exterior_color": "Burgundy"
    },
    "publication_info": {
        "publication_id": 10053556441343253,
        "publication_date": "2025-05-05",
        "product_title": "2021 Toyota sienna LE Van 4D",
        "product_price": 34500,
        "publication_description": "Hermosa mini van s\u00faper bien cuidada 2 due\u00f1os motor y transmisi\u00f3n en perfecto estado, aire acondicionado fr\u00edo c\u00e1mara de retroceso todo  es digital puertas el\u00e9ctricas llantas nuevecitas todo le funciona al 100% T\u00edtulo limpio \nBeautiful mini van, super well maintained, 2 owners, engine and transmission in perfect condition, cold air conditioning, rearview camera, everything is digital, electric doors, brand new tires, everything works 100%. Clean title See less",
        "publication_link": "https://www.facebook.com/marketplace/item/10053556441343253/",
        "publication_location": "North Las Vegas, NV",
        "images": [
            "https://scontent-mia3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/494992278_9756153471116559_3363533035475680260_n.jpg?stp=dst-jpg_s960x960_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=454cf4&_nc_ohc=SYh51oeQaosQ7kNvwGYKfQf&_nc_oc=AdmoGGKd67pJVz4-mW_rjKMC18qmngCTfuCOA3x1V_eMAK7tpIgpFjyt4d8_ICq_274&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-mia3-2.xx&_nc_gid=pW7IMa4yUxu25eH1JO-_IA&oh=00_AfKGCIaNotjgM9PVtzM00E6_6BjfOfA7lBuuKa3gjnxhZw&oe=6827F256",
            "https://scontent-mia3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/494992278_9756153471116559_3363533035475680260_n.jpg?stp=dst-jpg_s960x960_tt6&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=454cf4&_nc_ohc=SYh51oeQaosQ7kNvwGYKfQf&_nc_oc=AdmoGGKd67pJVz4-mW_rjKMC18qmngCTfuCOA3x1V_eMAK7tpIgpFjyt4d8_ICq_274&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-mia3-2.xx&_nc_gid=pW7IMa4yUxu25eH1JO-_IA&oh=00_AfKGCIaNotjgM9PVtzM00E6_6BjfOfA7lBuuKa3gjnxhZw&oe=6827F256",
            "https://scontent-mia3-3.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/495227407_9756136261118280_8184612788605325122_n.jpg?stp=dst-jpg_s960x960_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=946e27&_nc_ohc=hbEQ3P3gsiwQ7kNvwFBE1X7&_nc_oc=AdkFwF-rVoDEfSsdwIyxY5z2a28twwW1sP1OStMAhrq8h3MZ7ZcpJB4JQJgb3DYr-8o&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-mia3-3.xx&_nc_gid=pW7IMa4yUxu25eH1JO-_IA&oh=00_AfIomvfQhDyWOmCmthskPKK79-z47MQyuJHnzvt9yJLyjg&oe=6827F179"
        ]
    },
    "profile_info": {
        "profile_id": 100001660102922,
        "profile_name": "Antonio Besne",
        "is_dealership": true,
        "lives_in": "N/A",
        "joined_facebook_in": 2010,
        "car_listings": 6,
        "rating": "N/A",
        "ratings_number": "N/A",
        "profile_link": "https://www.facebook.com/marketplace/profile/100001660102922/"
    }
}